Foodpanda 步兵/車手/單車手 （38)

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:一組嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

必踢餐廳

南記
譚仔
沙嗲王
茶木
韓家
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興
稻香(呢間正仆街，去到先至慢慢印單，再慢慢寫單&慢慢炒)
湯加
PHD
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華
櫻花樹下
紅磡川味香（老闆打人）

今日先孖完 屌你個閪
邊有咁好死俾你孖 孖得都係閪到唔like

孖單冇好嘢

今日先比佢玩完
孖單第二單1.1km 唔撚轉走

耳筒唔合作就同佢玩大佢
反正我雙開有單送緊驚你老母臭閪

有冇巴打知佢而家點

唔合作咪送完其他再送佢囉
奉旨送你咩

熊貓行山義工

人地袋張張35+起跳仲要實際距離6~800m
垃圾閪熊1k得30蚊
俾住係你都知應該點揀

lm

入黎就係為左睇$20地獄
冇我走了

點解你咁多袋
冇響過咁濟

加多間35座車仔麵，35分鐘出一碗面

10小20
今日太多閪單
一係過1km
一係要等30分鐘pizza
cs又耐轉單 DLLM

mk tst先有單㗎

荃灣區: (上面大集團有就唔重覆)
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

Mk:
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

KLB
35座車仔麵

CWB Mother Of Pizzas
30分鐘一份pizza

準備聽日將utr跌0.1算，全日tko好難唔跌

必踢餐廳

連鎖店

南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

天水圍區
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）

紅磡區
川味香（有手腳俾老闆打）

荃灣區
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記

旺角區
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

九龍灣區
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

觀塘區
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

我雙開
袋一旺場就停熊/hold單成個鐘先送
utr有0.5都偷笑

shake shack去到同staff講咩number會快d(好似係)

btw今日作客銅鑼灣可以加埋橋底辣蟹
4樣野等咗45分鐘 懷疑廚房得一個人

Sad but true

去到企喺隔離個鬼仔又做foodpanda
結果我嗌完number出餐先 佢黎到先仲喺度等梗野食

我通常見到overdue又未出餐
就同cs老吹要等多20mins up
咁就一定轉到單

明天求接

今日啲餐廳多人到
連珊瑚餐廳都冧檔 卡左十幾張熊貓單未出

返8點做義工

求接

差唔多又要見證越返越窮嘅一刻

準備去中環食蛋

食緊

早餐拍烏蠅時間

早知訓多一個鐘算

新車手入行：有冇人要推薦費，要回佣

你無咪做車手？要車手先有

1hr1

1.5hr1

Lm

返屋企去廁所好過，成朝食風

幾時有27號至3號既更份？

第一組今日4pm 二六組9pm 三組聽日4pm

第四組呢

四五組執二手更

新入職未開始返過工係咪第4，5組？

食風既話今日都係唔返

上面新手問題有答

以後新人唔撚睇第1頁先再問問題就block -.-
伸手黨好煩
休息日都要嬲-.-

佢哋屌你伸手喎
有咩回應

熊貓po班長

咁日日都唔洗番

你又啱
我都係返出去做野

牙泥牙魔

佢第1part係咪過100%就滿fun-.-
我計埋noshow都返突左4h-.-
sh係咪返左6h就爆fun-。-

米搞串party

姐係咁講姐

睇英文
高尚人

你點計㗎屌

你total係要數返自己報咗幾多鐘喎
唔係跟佢shift record

冇單

今日休息

隻揪

逐個禁入去+ -.-

答禾問題未

我覺得係爆分

咁noshow係咪唔能洗理-.-

今日益手腳

姐係ot多過no show

勤力boi

請問九龍灣區係有邊度至邊度？

系牙-.-
咁100%了
甩p 2組不是夢

終於㩒到briefing會 個天應該知我就餓死
btw除咗要有做義工心態 驚人腳力同放低三百 仲有咩要準備

真係爬曬文咁款

又執雞，等食風

比讚
帶尿袋 個app好食電
搵定啲野等單時做

接到沙嗲王就係放飯既訊號

咁大個人唔做伸手黨喇 追吓post都唔係好難 仲要無工返咁得閒
btw諗住等單無嘢做溫日文 7月考

㗎仔飯等左成半個鐘未有

慢煮

加油！ 考第幾級？

爬哂文先係乖寶寶

尿袋同埋水
仲有驚人既忍耐力 分分鐘2小都冇1單

留個名先

佢唔叫人還cod嘅¡¡¿¡¿¡¿¡¿

要加落個list到

想落單但佢寫目前網路連線有點問題，請檢查你的網路狀態....
做乜鳩

係唔係我又收得工

個野係咪壞左

邊位手足咁好火
係3哥買緊外賣

佢：阿姐foodpanda xx號有未呀
阿姐：未得呀
佢勁扯火：屌 9個字啦喎

3哥出面一排過foodpanda單車陣

正常發揮

成個lunch黃金時段俾佢斷送咗，好難唔燥底

五味巴唔嗌閪熊喇

N4 預收皮 不過想學日文超過十年 報個試畀啲壓力自己 仲比錢買埋書(成舊幾水 幾餐飯錢) BTW 想問問個briefing會是咪會講佢唔同組別嘅玩法 點報更果D or是咪上熊網就搵到

有時我都好多謝三哥，隨時hold 住10 個兵，令其他位單接單

出左去做野 岩岩先返到元朗

重以為架棉羊仔係南亞熊貓渣
點知有人炒牌衝左個後生女熊貓渣走

想屌

搞乜啊元朗繁時冇單嘅，豪大大去到yoho都唔響機

秒踢 唔係既話隨時而家仲等緊

夜晚apm 附近食飯有咩好介紹？

去得嗰頭食姐係今日好多單

3哥walkin買外賣都幾平
加4元有個皮蛋同凍飲

皮蛋份量同平時20元果陣一樣
即係個麵半價咁濟

所以叫熊貓嗰啲傻閪嚟

你新人報更逢星期一夜晚九點
報下一星期嘅更 （一手更）

3哥擺明唔想拆3成比閪熊啦
拆比閪熊佢不如送皮蛋同凍飲賺小d算

想食咩菜先

點解人地會執小小 老泥會食樹皮

點解我個APP 突然唔見左 "要求暫停" 個掣??? 有冇人一樣冇左???

原來今個月叫閪熊都叫左就4千元 要節制下先

求下將軍澳人食嘢啦，今日4.5小5

佢100%命中率

畀熟人撞到
想針

我聽日briefing咪即係要下下星期先有工開？

前女朋友？

今星期都有 但要拎二手更

聽日執到更就開得

No=.=

你咪係囉

要接10單先 之後啲錢先係賺 咩都接吓先喇
做義工都唔可以蝕錢

口臭到-.-

熱4
收工

2.5小 山頂 4熊5袋
$820 Fat Fat

佢有撚-.-

好橙

睇錯用對腳黎數錢俾你

尊重啦
Ff都計㗎

點解冇車手湧入去做

有車手都大把單，我由2更7個鐘忙到可以翻2更5個鐘就千5一日，一日翻5日鐘，退休生活

點解我睇唔到po既

考26了

咁你做緊咩

This a message for cyclists and couriers who need shift adjustment during Ramadan:

1. Cyclists
To further fulfil our operational needs, starting from next week, we only arrange cyclists in the following zones: Aberdeen, Admiralty CWB, Kennedy Town, Lai Chi Kok, Ma On Shan, Sai Kung, Tai Po, Tin Shui Wai, To Kwa Wan, Tseung Kwan O, Tsing Yi and Yuen Long. If you are with a cyclist contract or agreement but hope to deliver in these zones, you will need to request to change to a walker contract or agreement by visiting our TST office during opening hours or create a ticket via Rider Support within Roadrunner. Kindly note that the system only allows either one of the vehicle types - you can choose to either be a walker or a cyclist, but not both.

2. Couriers who need special arrangement during Ramadan
We respect your religious practices and therefore we have few updates for you if you need special arrangement during Ramadan:
- for couriers with fixed shifts: we will send you an email and you will need to reply to that email for any shift adjustment requests. Please refer to that email for complete details.
- for employed couriers with open shifts: since the break request function is only available to freelancers and any breaks/lateness/early clock-out will affect your Planned VS Actual Hours Scoring, you are strongly encouraged to take open shifts ONLY if you are sure that you can attend your shifts.
- for self-employed couriers: as long as you do not hit “accepted” when you are assigned with a new order, you can make use of the break request function on Roadrunner anytime you want.

Stay healthy, thank you.

這訊息是有關單車手：

為更符合我們的營運需要，由下星期開始，我們只會於以下地區安排單車手作送遞：香港仔、金鐘銅鑼灣、堅尼地城、荔枝角、馬鞍山、西貢、大埔、天水圍、土瓜灣、將軍澳、青衣和元朗。如你現時為單車手合約／服務協議，而又想於這些地區作送遞，你需於開放時間內前往尖沙咀辦公室或於 Roadrunner 提出新查詢，要求轉為步兵合約／服務協議。請注意，系統設定每名送遞員只有一種送遞類別——你只可以選擇單車手或步兵，而未能同時選擇兩個類別。

小心身體，謝謝。

2更5個鐘有千五....5個鐘做幾多單？

袋book完都畀人秒
個新人安全網少weak

11:00 搶哂啦
冇我地份

單車兵難做到
好多步用單車做
單錢又少 都痴撚線

結果又係多左步兵同我地爭食

爭爭聲咁難聽
唔係大寶哥出依個德政幫輕下你你做死咗喇

睇個樣似係嗰d區域太多車手
要cut吓單車兵
真condom

今日0確診
外賣jai末日

好彩今晚放咗更

午茶閪嗲蝗都可以等半個鐘

係咪仲未出糧單

未有cod 未有糧單
office 係咪唔夠人用
我狗沖

我們只會於以下地區安排單車手作送遞：香港仔、金鐘銅鑼灣、堅尼地城、荔枝角、馬鞍山、西貢、大埔、天水圍、土瓜灣、將軍澳、青衣和元朗。如你現時為單車手合約／服務協議，而又想於這些地區作送遞，你需於開放時間內前往尖沙咀辦公室或於 Roadrunner 提出新查詢，要求轉為步兵合約／服務協議。

即係點? 點解果d地區要轉返做步兵?

18單就夠千五

失業想入行 做單車手定步兵好

閪熊中英都寫到1999
係除左上述嗰啲區外嘅單車兵都要轉返步兵

咪轉返步兵囉，無野嘅
反而變咗單車手步兵一齊計UTR，最後都係步兵瀨野

佢中英文都無呢個意思

唔咁理解直頭解唔通
一係就係呢啲區既步要轉單車約？

完全無法理解佢想點

到最後都係步兵新新制中伏
真係辛苦晒義工團

不論中英都可以打到咁，都算係奇才

一組嘅記得拎更

有Cod
無糧單

岩岩放咗幾日更
感謝幫手接更

旺角區

估下今期會唔會又拖糧

唔會

想問單車個打卡範圍係咪大d架？
想知觀塘區同九龍灣區

一樣

本身諗住買架電動板車送下閪熊，依家咁既單量即刻鳩縮

去到西營盤

企邊都會送你走
900m 900m咁叫你行
第一日做閪熊咩

耳筒都係用google map

比手腳提早拉完成又冇個電話打黎

今日搶到7到11點天水圍更，但係發現有份assignment未做而且天日係deadline，最後放咗出去

其實大家都是咁的，太麻煩了又有張單係next step，就算我係餐廳門口都會直接拉完成

其實係咪話呢啲區淨係可以做單車兵呀，冇得係呢啲區做步兵。

唔知佢 要佢出多篇黎解釋清楚
係既就仆街 無得踢單

雖然禾都會提早拉
但都會打去講聲
好彩手腳5分鐘內到
結果唔係要屌cs了

應該係單車手只可以係呢d區到做
其他區既單車手一係轉步一係去呢d區做

我今期糧單出咗後俾你睇

挽留

Sorry 搭單問下
可唔可以落樓自己攞㗎係咪喺備注度講就得
因為有時自己一個係屋企都擔心安全問題

屌你老母今日連cod email都冇
冇人返工牙？

打到兩個意思都可以演繹到

可以啦梗係

可以，最like 樓下等

未京過
5k cod

今日作客觀塘 個app係咪壞左

半個幾鐘都未響過⋯

半個鐘就叫春
試過3小0未

驚比外賣仔打？

成日一條女係屋企

罵耳機友就有單了

你叫佢放係門口就得

唔駛上樓仲方便
不過好多人叫就係唔想出門口

你唔係有另一份做咩

想問開始左duty之後點樣睇番個地圖range

天日先開工而且得一個月做，之後我估我自己最後都要返嚟閪熊，既然係咁不如依家係度罵住閪熊先

成日送D熱褲女女
趕住下一單啦
裸體刀吳理 酒仙

sam蛇1個月會賺到幾多
點計
見你話100-300

另外上樓驚麻煩到人又要登記又剩
知道food panda人工又唔係高

自已攞就當郁下

慣架啦我地，放門口幾好，放底即刻入番lift

落樓下攞唔會方便啲咩

而我報咗星期一至六更新界區，我估可能每日會比三四張單我，大約600-800左右一日呱 咁樣計月薪可能有萬七一個月左右

係嘅 唔使登記慳返時間

嘩靜到

唔係幾明
係咪姐係運病毒sample
車費又點計 4蚊來回都係$

你仙女黎ga? 心地咁好既

個app簡陋到連人工都要自己計

係去收集d隔離人士攞佢哋啲口水樣本，做晒嗰日所有單之後，要將所有樣本送返鰂魚涌化驗所到化驗，車費自理，不過好彩小弟有八達通學生plan車費平一半

拖u爸同袋鼠個app真係贏過閪熊個app幾百倍呀

送完一單之後又要搵地方坐

一日三四單都幾easy money

京吳京中毒
禾$4來回

反正係閪熊都送得多隔離人士(今次會自備n95)，信政府，唔使驚.GIF

孖單

禾京 吳敢

冇

我之前好似係9月尾申請，好似十月初批左。但係佢地d單真係好伏4蚊一張單都有，如果係細單高極都係30蚊左右仲要係要跨幾區送

咁多位可唔可以答吓，我真做緊功課，想問 foodpanda 一個人係咪一次最多接一張單？ 冇話可以接幾張單順路派咁？

最多試過4連
單同單距離可以1km
第1單同第4單理論上要可以去4km

係呀，5 連都有師兄試過

又fake 我唔過1k

等撚左半個鐘都唔出餐轉走左就冇單 曬撚晒d時間

低過最低工資

你報左個training class就ok唔洗等佢地email，你上完堂就會直接開你個ac。而且我見隔離人士樣本收集個申請已經截左止了。

發覺呢幾日間間餐廳出餐都耐左好撚多 間間都做完袋鼠先做閪熊

無

第一次3連單，1.14KM

咁多位 記得交家用俾cherry姐

四千六百幾家用

客人 你享用嘅係莞式全套
係咁貴㗎喎

求救 9點如何拎更????

咁能危險既野可以搭車送？同運緊生物或化學武器差唔多

星期六日都得兩更？？？

唔上一組真心無飯開

你係咪遲搶

我過咗三個字先記得要搶都已經唔齊更

遲兩三分鐘咋喎 之前遲成粒鐘星期六日都執齊
而家星期六日都無更

趕住開飯

十四日用咗六成cod

賭錢？

做九個鐘可能有，其實d人做pickupp大多都係放工順路運貨賺小小姐，冇咩人真係full time咁做，做呢份full仲不知做m記

係咪聽日出糧單

多謝使用Foodpanda cod信用卡透支服務

笑死

半個鐘就無更

星期六一更 星期日兩更
係咪咁多人搶啊

11點-12點食
10點前都多單

大寶哥想轉行做保險
大家仲唔快啲跟大寶哥一齊搵食?

同新人爭

好彩搶到義工sh

休息了

有Cod啦
不過糧單消失左
唔出糧點交cod

唔係有教學片架咩
無睇？

大寶哥話做閪熊搵好多㗎
乜要轉行撈保險咁折墮啊

試下無壞

咩區先

過中環應該有

今個星期秒更仲快過之前 明明減左$5

有冇check宜家個接單率 好驚唔夠9成

有冇得check

啱呀

平日唔會上的

多謝支持，下次請早

拎更拎到買演唱會飛咁

無單又價低
你地做埋佢啦
我專心袋同巴好過

閪熊見成班新仔30蚊都狗沖搶更
好
下期全部20蚊

星期三

B4表示唔撚洗驚
總有人一放放成日更

每日6點起身執算

3仔表示繼續喺臨瞓、起身同等單時f5

冇
唔過9成會 send email俾你

上去唔洗落返黎既
落黎都好撚甘㗎

早餐都ok既
下午茶都搶真心on9

出糧先send定一唔過就即send?

個比喻好可愛

未必4間
但會4個餐
試過 隻手硬過69

幾小牙牙布

3個字收埋啦-.-
9:04 tko手腳已經比人秒哂
下星得50小 （非串）

tko 21:04冇撚哂啦-.-
我8點開始f5喇

聽日就到我地3仔搶更

米牙
我......我......含淚搶更架

1次2次就無乜嘢
第3次想屌老味
試過搭返13落山

秀魔可以覆佢嗎

By: rider@foodpanda.hk Nolee Sin •
Hi XXXXX (FL W),

如你該服務期間的接單率低於90%，你會於星期三或星期四收到電郵提示

天地更

袋太少單

仲未收到糧單

三仔叫執更 唔可以叫搶更

on9中環區梗係去上環西環接單
而家個個wfh中環唔好做了
以前中環11點一上線就做唔停
步兵1小6都有
而家不了

星期三呀

你拎過三連 就知有幾重

有時重都唔緊要 佢老母
行行下個紙袋會斷

1515-1830 3h4o (中間俾人停咗15分鐘 )
1900-2130 2.5h4o

俾狗做

點解又俾人停左

西營盤次撚次都中上山 無車無玩梯 做撚死

戶口呢個詞而家已經好少人用

袋撚有單
成week得770

3h有4o算好
今日有清3小0

要感恩了 感謝大寶gor

屌那星，以前星期一晚出，跟住星期二早

越嚟越遲

好撚過uber

米哭
utr得1.44
有更都冇單

爸又尷尬少少既
我叫都唔叫佢啦

我叫 成日免運

巴我上個禮拜有88蚊

我黎緊個期由2.3跌到1.5

ubereat唔係點都要收20運架咩
前果排食左2星期 叫幾近都20運喎

好似有啲餐廳嗌夠80有免運

笑你

3連真係拎唔到唔好夾硬黎
何況4連

牙泥牙秀
甩p個batch計4weak?
定最近2weak
原來我sh唔足 玩撚完

尊重
Feel到下個禮拜會跌落3

sh = everything

4wk

系米玩完-.-
冇得滿fun

B2
冇返嚟搵我

你冇B2 請你食豪大大

瞓啦屌
聽日九半堂呀

泥b早抖

屌完牙嘥文未

牙嘥文已經俾禾屌爆咗

準時聽朝九半食風ok?

禾膽粗粗報咗八點
第一次番甘早 好撚緊張

唔會起到身

有牙泥金講就放心

搵我帶你去還袋

執返齊啲更了

餐廳都未開
人又未起身
咁早去到把撚

Have a try

是日慈雲山

好撚眼瞓

早餐更9半開始先有單

早知唔報八點

新手想問係唔係無得做part time

無分fulltime parttime
全部都係義工

成日都低過最低工資
派傳單都無咁嬲

突登早兩個鐘起身做義工
覺得自己好on9

原來8點無單㗎

八點到宜家兩小2 屌個早餐都唔夠錢

泥泥 又話返九半 人呢

吐血
又返瞓兩次

瞓覺係一個明智決定

有無爸絲望吓仲有咩更執 諗住上完briefing就去試吓開工

訓多陣好過啦

已經放番啲早餐更出嚟

秀魔搶單

你已經有頭單?

冇呀屌

分下單啦

屌訓訓下響我有單做咩牙-.-
想訓牙-.-

（非串）牙泥

樓上落b4

啫係串我

落左黎kt玩串party

唔怪得我冇單

唔怪之得禾茅單

轉頭下午茶小妹嘅

次次交cod都要倒貼

好似銀包俾人中出咁

準備見證歷史
觀塘7小0

今日10小tko牙-.-
一陣比牙泥gel左b4就黎kt攬炒

清係咪未瞓醒
語癌末期

仲諗住搵你食Tea

熊貓第一人

未話左比單嘈醒左

屌你老母炸糊
半單錢

禮拜三

唔要畀我

Payme 轉數快都ok

???

你講叫你還cod嗰封？

食緊粥仲要貼錢

Yes

叫春

春！

冇單呀屌

所以未食緊粥

少單，請耐心等待

唔get=.=

老泥 你好似已經叫咗一個鐘

見你跑到身水身汗
你ok丫嘛？

呢個問題點答你

頂唔順出聲
幫輕下你

已拎袋 加入義工 🤘🏻諗住九龍灣開展生涯

Gchi

Wellcome

冇單牙 食緊早餐牙

要睇吓片 完全唔知點㩒

禾都茅單 就黎過去含沙嗲王阿姐

冇單 冇錢買早餐

我等緊隔離清潔姐姐兜二手飯

過阿活食啦

唔好咁啦

上次畀人趕

救我

定㩒旺角好 食緊早餐好似衝返九龍灣都下午茶

我都冇單 有一定試下分

你拎咗更先

我分咗張單

有啦 但分唔到

冇我份

針

已拎旺角1230

今日個天氣好舒服
明明可以舒服搵錢

睇左第一頁嗰啲新手指南先
有乜唔明再上黎問

一碗沙嗲牛肉麵我都想分

屌你老母

唔好灰吖

加油

返屋企

大把人$30啦

講笑。。
對唔住。。

連登啲人係咁㗎
叔叔幾時習慣下

應該冇嘢嘅

10分鐘就有

睇佢間嘢快定耐

佢哋有講咩地方係好撚耐你可以爬文

上線鐘無單 utr又唔過2

今日初戰天水圍
搵下新鮮感

實戰就識

銀座係咪好多mk妹

跑fresh

我點知
呢兩星期撳多左天水圍更，有單車徑感覺仲好踩過元朗

元朗同天水圍一樣都係集中行佢條環狀單車徑
不過唔好去咗天瑞後面條單車徑，條路高高低低辛苦到爆

附近啲新移民大媽老人家就大把
涼免費冷氣

你指天水圍外圍果條單車徑？

屌你老母第一單就cancelled
唔好既開始

做果時就冇單，想嗌野食果時就high volume of orders唔比撳，屌你老尾咩

多單到。。

濕撚哂-.-

河邊嗰條
凳到屎忽痛，又易凳散啲外賣
沿輕鐵線嘅單車徑同行人路都夠做
不過今日多咗差佬行街，天水圍手腳小心啲

大波係咁

幫多啲手腳

米秒覆啦 扮有單啦
睇到都覺得橙

2小1
屌牙秀ok?

想問下新仔係咪一日只可以做兩更？㩒完一更之後得極少選擇

我0單惡曬

你遲到所以嬲左牙
對歉就有單

冇人放咪得咁少

撞左時間咪冇得揀

語癌

果頭講完北江已經有狗

你遲到未嬲能左你吳比單囉-.-
有冇金能難名

袋鼠係撚咁響閪單 2km搵鬼去

今日21號
應該元天屯都會全日多狗

送袋送到畀熊停

由佢地罰企啦熱到咁

明了 等緊第一張單嘅出現

個送餐仔拿左餐係中途企左係到成10分鐘咁濟攪咩鳩 倒瀉左d餐執緊？

應該幾好做
上山又唔算多

等拎第二單？

有冇人記得account 個pw 係咩

個外賣仔真係倒撚瀉左？無神神cut我單

有乜撚用
又要攞多樣嘢
變相又重咗
單車就有啲用

轉會未
見你日日屌住含真係心都噏

咁黑仔

屌你老母我好撚肚餓呀

有孖單機會大

仆街 依架閪熊無左線上cs 屌下佢老母都唔得

人喺天水圍食緊紫外線幫你唔到
so sad

無野啦，我未睇到呢個回覆

今穫真係轉會 等左成個鐘送緊果陣cut我單 戇鳩鳩

屌天水圍11點開局1小2以為咁好景
點知12點坐到而家

我有用
但主要用來當斜咩袋裝遮用

我1小1
其實咁撚熱啲真步兵點搞

明明咁曬咁熱就應該唔好出街多啲叫外賣啦

從來唔用袋 但我呢邊有一間餐廳見到你冇袋唔會俾個餐你 嗰個就係元氣

3連單，最尾碗米線漲哂咁比客

平路無乜問題

華嫂都幾撚戇鳩
5杯凍奶茶要沖半粒鐘

單車手 同 步兵一樣價
但距離更遠

畀啲片勸下世都好
唔通聽cctvb講月入4萬咩
平時就無線新閒是是但但 今舖就個個信做外賣仔好好搵

好似離譜左小小

頌富個街市搞成咁啊而家

咁好🥰

仆街 比閪熊攪到我要食餅

嘉頓芝麻餅

屌佢 已經11點30 避繁忙時間叫都出事

真係做到狗咁，成日做義工，最好拍多d 警世片

天水圍踏馬路先係最快
條單車徑又入唔到巿中心要兜大圈
仲要條路又高又低

又話冇單 屌你咩 water nine me

十二點先有

早拉提取畀餐廳屌

平時好少有人屌

豪大屌

頌富個迴旋處都幾煩
有冇捷徑

第一日就旺角罰企 反省自己

豪大大使唔使偷雞

佢又兇鳩我話唔見我去拎餐

你唔怕就踏出馬路
不過要幾個位一齊睇
我上次睇少左一個出車位差d中招
btw 平時我都入天富個邊過天頌或者去河邊過

屌閪熊老母 我等左成個鐘 個外賣仔拿埋餐行到一半話cut就cut

之前見啲膠鍊斷晒
而家唔知點

步兵等單唔係商場等咩
點解仲咁熱

茶木

我一開始就去兜番去河邊繞過去
天水圍未敢踩馬路住

寧願嘆冷氣

飲一芳等

五味巴不如睇睇間屋既風水

旺角已企69分鐘🤘🏻

完更前要砌番個3小6出來

1小1

今晚放題慶祝

巴打，我繁時夠40單了，留意獎金

今日下午茶食乜

莫雷拉又執

牛涮鍋

有冇南區ching 做過香港仔同鴨脷洲？

食甘豪

反省下自己為乜搞到咁賤黎做義工

成堆
叫左咩牙 想要貼屎

問我就岩
長期係mgay kfc 美心坐到訓著

我都係搵餐飯食 畀次機會 希望閪熊睇到

鬼叫我問完得佢肯覆我

我已經做咗幾個月

有單！Jolie bee!

第一體驗下3小0先啦

糧單又冇 仲要我入錢
真正義工

呢D狗屎店做唔做生意都罷啦

同事恭喜你，你的紀錄是70分鐘

睇唔到你留言

想問有價錢係咪就現金單？一陣無拎錢真係義工

閪熊睇到我跪佢

攞完單
佢有寫叫你收現金就係現金
冇叫就係卡

你提取完 佢會同你講係卡單定COD

不如停我更到完更算

叫個耳筒轉走1.2k沙嗲王可以dum鳩我半粒鐘波鐘

又發生咩事

@興旺陳好似話有客串過

屌天水圍3小3完場
第一個鐘2
第二個鐘0
第三個鐘1

我

老泥一小都冇一

30左就黎一個月了
比貼屎手腳牙老世

好搶口

今日客串慈雲山先，12分鐘後開波

我叫佢轉 腥埋google圖
佢要我影食物圖
馬拉仔冇一個有腦

仲以為可以試吓3小6
係咪應該考慮單轉步呢

話無散銀找 呃到幾蚊tips

單車兵 = comdom
比人斬緊

照行商場啦唔算耐好多

熱撚到浴左 有冇清明

又畀沙嗲王

冇心機了

旺角行緊去奧海城 半死

單車轉晒步之後繼續踩單車接晒區內單，然後就到真步變condom

第2單未

一個鐘冇單了

好唔好做？

本身都好多步踩緊車了

冇單到d閪單都要硬食

今日4單過1K🥱

天水圍好伏下

曬到變力架了

路程遠等餐耐
同埋太多人

Racist

跳棺材舞

好 thx 巴打

我頭先第一單原來1.93km
我係元朗都冇玩過咁遠

去咗濕地公園？

熱能到想哭

呢單就係第二 臨完更有兩單 好高興

你企咩位？

北江去天恩

成日2更算唔錯了

係屋企等左成粒鐘都冇單
落街跑步等又冇
最尾返屋企叫耳筒完更算

頭先朗豪坊9fing

所以獎金抵佢收

喺天水圍啲時間就係咁冇晒

依家奧海去勝利道 係咪on9 個範圍咁大咩

咁都唔過1k咩

轉單啦過咗1km

奧1定奧3先

頂，今個月做50單多200

奧三 google寫1.1 第一日返算了 想快啲升lv

有時間都唔見會有單

輕鬆啦

都唔明邊個話天水圍好做

係咪又係香港地定12味d閪單

啱啱接到第5單，3小5完左佢番元朗食tea再等夜晚

殿糖級 三件cake 好想食一舊

見過南亞仔雙開+電動車，我仲送緊第一轉時已經見佢送緊第二轉雙開

咪制 依間野蛋糕好難食

3小5
羨慕
今晚我都係元朗7點
唔知得幾多單

辭職係咪直接鏟上寫字樓？

Gun

即係咩呀

今晚我諗會稍為多啲？
721啲人可能唔敢出街

我應該計左上次40單1千果到
我現在每晚收工繁時做5單無咩壓力

上去屌佢老味啦

巴打你做邊區

希望啦
雖然我覺得餐廳做外賣自取有折但閪熊反而冇晒優惠係自取滅亡

岩岩叫餐等撚左個半鐘仲要漏單，成個lunch time無撚左

幫我同大寶講句屌你老母

11:00-13:00 2小0
13:00-14:00 1小6

茶市係咪通常無咩單 諗緊去唔去葵涌

賠左coupon未

派唔派

utr岩岩好2都派?

步兵？ 認真想知點樣做到1小6

步兵呀 餐廳出2張連單 跟著4張街市單快到痴線

全部都係附近公屋

我哋po主乞衣嚟sorry

Btw派？

冇單到訓著
訓醒都仲係冇

上次咪請左食糖水

一花可以去死未？
4小4

Miss咗啦

米扮 我地tko手腳毛都冇條

將部機較撚到最大聲都冇
淨係較聲有撚用 都冇單

瞓多陣就有㗎啦

依家供過於求啦

早個半月九龍灣工廠區1小8都試過

可摸以po張1小8黎j下

訓醒

The flash

係咪個名有個一字都行得快啲

痴閪蓋
以前好景到咩事

最強Foodpanda

秀魔蛇王
閪嗲王係咁畀單我

d餐廳出餐唔洗等？

商業機密

Fat Fat 啦你

Dllm ar me

希望今日唔好中沙嗲王

申請咗咁耐

仲係入唔到簡介會，全部爆曬

可以點搞

天水圍區攞嚟練膽用
夠膽狂搭霸王鐵 做十單都未必洗行5000步

41
1日1k
唔反一花了

有單勿屌，謝謝

好在個更比手腳拎咗 首日兩單收工

個時一單仲有40蚊同繁時

對真步兵黎講擺明係啦
每搭一個站就要周圍望
望對面站有無人查
一陣仲要搭返去
仲要博佢邊段時間無人查
真係比錢搭就真係on9
北江又去慧景軒又要返天耀來回都雙位數啦

我要同你隻揪！

高人工過車手

有冇人派

我中咗閪木

唔做39了
唔反1花了

準備返屋企了，慈雲山鬼地方

冇
單
牙
屌

其實有時踩單車仲快過坐輕鐵
On9輕鐵有時8-10分鐘一班

俾
牙
泥
拎
哂

下星期一更將軍澳都無
痴撚線

3仔末日
利申下星期甩p

有單車梗係啦
佢講梗真步

可能你一仔呢

唔係點解咁多單車兵

3仔真係連義工都唔比你做

3頭
差小小升2

屌 下星期0更

執到2更

跌咗落3頭地獄

求水

睇黎真係好多人失業
30蚊都照殺 d更冇晒

我拎到手指拉傷

失業率4.幾喎

呢d冇更既情況
係咪應該申請固定更

我都係3頭
咁樣無更法
再下次跌落4
可以去拎返300按金了

有冇事吖

唔好格硬黎吖泥b

好恐怖 完全無人放更

依家又冇乜嘢

個客等閪嗲王等咗兩個鐘
凍曬
解釋完叫我同閪熊反映

唔記得叫佢轉用袋

個客有冇怒屌

九龍灣

2仔都開針啦

牙秀點先上到1
你個fun咩樣
cap黎睇下

一開門佢想開我波㗎喇
解釋完係系統問題佢個銳氣冇曬
Feel到佢搵唔到cs嗰種頹

賣菊

等兩個鐘 佛都有火

你唔係孤獨的

終於嘗試到1小4 仲要下午餐時段

1小1食風季

秀魔蛇完未
想彈返啲閪嗲王畀你

夠啦

我起宏利

又去subway拮女

阿泥 你今日送咗幾多單沙嗲王

除咗仆你個街之外都冇咩補充

試下唔好甘搶口

今日係味冇人食飯等到傻都冇單

*係咪

今日真係好少單

收工dllm

今日甘早收嘅

吾能撈了

我book到 04/05 時間啦, 係咪上完尖咀, 可以即刻開工? 好L 等錢洗, 欠左好多卡數。

3小3，多一個鬼地方解鎖

係

上完office 拎到更就可以開工

之後成個星期都做唔返自己區 日日周圍走後日要入到西貢

請問如果只係返星期六同日， 係咪會揾得好少？之前為左想盡快還錢， 日頭一份工， 夜晚 20:00-24:00 一份， 而家夜晚暫時停左， 想星期六日先返做步兵。

又添好運

西貢步兵

30 單區 狗都唔diu,,,

睇運
首先要有更 上線有冇單
冇單就做義工
成個post都係義工團 goodluck

睇運 拉匀時薪60左右

想問你地收到入cod既e-mail未？

是咪要行上村嗰啲😨好似中咗伏咁

琴日收到 （10-16Apr)

有了

我唔知我幾乎未入過去
但西貢市中心咁細其他全部都村
真係會有單?

第四組，等執二手更等到個人精神分裂
晚晚都捕住個apps，夜晚無就一早起身睇
見到個更思考左10秒都無，再搶已經無埋
喊出黎

原來星期六都㩒西貢 玩完了

我住個區我都唔見有熊貓人， 好似冇乜人叫熊貓外賣咁。
係咪有人會去唔係自住個區做既呢。

唔該，我上星期四先開始返，返得4日，會唔會係咁所以未收到e-mail，tg會計部又冇覆我

等咗成粒鐘 一千零一單 個客取消

我睇漏，原來先計到10-16號，冇野喇，唔該晒

加油，不過有機會minpay都唔夠找

呢個情況只會越黎越嚴重

呢啲山旮旯地方唔好做放番出去好過啦
哂車錢入去又預左做義工
\

6點都咁靜

又夠鐘做義工

我了

將軍澳街坊食飯喇

要有更再有單
手腳你咩事咁等錢洗
針左？

公司迫放平日假， 而家連平日都可以做埋外賣仔。

好多人誇區

一言難盡， 開支大加上炒燶股票， 買大就開細， 買細就開大。

觀塘嘅街坊夠鐘食晚餐啦

手腳咩歲數同炒燶幾多

唔係打擊你
不過多撚左好多手腳 分分鐘1個鐘都冇一單
你要搵錢唔好做閪熊 真心

有咩好路數

餐廳都好過冇
今日睇到pizza乞請人$50

今日7小7你問我答

我已經係中坑啦， 炒燶左三年人工， 倒欠一年人工。 好多年前做過 幾年老電上門維修寬頻， 所以拎好多野出街， 好天曬落雨淋既日子都頂得順。

仲穩定包兩餐又唔洗日曬雨淋

加油呀清

食左半個鐘風終於有單

我都明白呢樣野， 但真心學力同能力有限， 乜都要做。

有冇家室？
做男人拎得起放得低
不過咪撚再玩賭 股票了

加油呀小妹

晚巿畀返單黎好喎

好撚葡萄

想跟牙泥收工

要求唔多 七點前俾一單 ok?

7小7你問我答

小妹除晃幾大

出糧單未

炒股十多年，八年都賺， 呢一兩年心熊左玩大左， 一輸就輸九哂。

啱啱到步已經想收工

我開齋了

牙泥一收工
就到我中沙嗲王

京自爆吳答

有冇家室

同賭波一樣 贏既都唔係自己錢

有， 仲有小朋友， 幾難頂都要頂。

今晚元朗入夜似乎幾密單

而家驚緊日頭份工都被公司炒埋就大L 獲, 得我一份人工就死得。

有時你兜極都冇單

希望你可以走出黎 有咩唔明問我地
你報到簡介會未

咁問啦
你同老婆加埋幾多
又欠緊幾多
洗唔洗供樓

報到 04/05 上

做左超過十年但冇得升， 仲係低層

加油呀 實捱得過嘅真係唔好再玩股票 害死人

老婆冇做野幾年， 因為要申請公屋。

租樓住呀

開個ac 前後唔洗10分鐘
你早既話可以即日做
前題要有二手更執

警世
咪撚賭錢買股票
輸到含家產

小妺係咪買咗5號仔

元朗好撚多單

個個淆緊唔做

真係人都癲

輸過100k你問我答
睇返我之前開既post就明

係好撚多狗

7點啦響多幾下啦

原來小妹係波台手腳

所以先明咩叫針
因為真係針過

打完鋪機都係冇單 點部署好

再打

tst無單

今日係外賣仔完敗日

3.5 小10

黎新都城 突然3連

返多你1倍都少過你

邊到都唔想去
我想返屋企

教育路冇景喎

回家吧孩子

3連沙嗲 仲要有單去第二間

今日心情好撚曳
想返去了

又係2小1 酒得

今日番左個早餐更 直頭灰咗

Same

肯俾單我做未牙

2 小0

坐左成粒鐘

之前聽過新人有甜頭多單 睇黎係真

坐到依家都未有

元朗成半個鐘冇響過

新仔單接單架

9小8
利申6仔

俾新人教返轉頭

發生咩事
我遊完雞地再返千色都係靜過鬼

你暫時仲有新人甜頭

話咁快又爆post，魔巴可以開定新post

我諗系統判定咗邊啲接更多、速度快嗰啲優先塞晒啲單俾佢哋，等其他冇咁搏嗰啲自己收皮

今日太多人屌閪熊

放聽日天水圍11-8,有冇人想要

大細超得太明顯啦

頭幾日做到停唔到手 假象黎

有無人返緊TST

下次無接觸都係擺完走人算 好kam

今日我得 40幾時薪

我同你一樣，日日捕住個app

我知呀 平時都唔理 今次個客有指示

我同意

9小8系米甜左

$30

都冇

咁唔關搏唔搏事 啲人用單車送實快實接得多單

袋一有人放更就通知

我自己都係真單車

tst 1.5小1

15

辛苦晒 佢cut某啲地區單車兵有無你份

甜過甜故